覺唔看得啲人好膚賤，唔夠deep

淨係識飲飲食食
行街睇戲食飯
對政治，學術冷感
八卦新聞就日日講
一啲人生意義都冇
一啲靈魂都冇

覺

You know what I mean

樓主好型

除咗型唔型，試下形容一個人有冇point，論點好唔好，

連衣食住行都未掂就唔好搞咁多野啦

好多行屍走肉架，仲話你多舊魚都有

淺

Jed thx

其實好多時對社會時事政治既冷感
都係源自失望同灰機既無力感

大部分人都係膚淺 但佢地多數活得比較開心